「岳」義士被判監禁10個月，希望大家繼續支持義士們:'(

去年9.15北角衝突中，一名身穿印有「岳」字上衣的19歲青年，因涉持棍協助3名示威者逃走，被控襲警、在公眾地方管有攻擊性武器及拒捕3罪。

被告早前在東區裁判法院承認襲警及管有攻擊性武器，否認拒捕，法庭最後裁定他全部控罪罪成，今日在東區裁判法院被判監禁10個月。
被告陳以晉報稱大專院校學生，案情指他去年9月15日，在北角七海商業中心外，襲擊一名督察，以及抗拒另一名正在執行職務的警員，並無合法權限或合理辯解而攜有攻擊性武器，即一支伸縮警棍

7一維園見
Facebook ig airdrop

71維園見

希望見到大家，be water

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得